比的士撞個女仔 同荃灣被斬個男仔對腳點？

月頭 女仔留醫骨科而家點
有冇人知？

推

想知

我都想知
仲有好耐之前係元朗站俾🐶打到昏迷個位，而家點？

其實仲有好多好多人我地要記住
例如將軍澳隧道被斬到入ICU既女仔

b

中槍個男仔傷勢點

69推阿伯之後告謀殺個哥仔點？

將軍澳被斬

仲有大埔被斬嘅手足

仲有2個中槍小朋友, 出院未

Push

一個都不能少

仲有三千位義士

男個個應該唔會行到了

留名跟進

不能被忘記